台灣YouTube Channel都畀支那網軍report到黃標

以上節目《年代向錢看》，節目主持人係節目開首說明（4:15）：
最近一系統影片被YouTube黃標，並被警告違反社群規定，當中包括與政治無關的影片，這背後事實上是有大陸的網軍在操在，進行海量的攻擊。

呢個情況，同KOL100係同一時間出現，明顯支共已經針對YouTube制定相關既策略同方針。
同時間，亦反映YouTube的審查機制非常有問題，黃標機制對內容創作者造成極大傷害，係呢件事發生之前半年，已經有大量YouTuber拍片表示此機制相當不透明，影片會冇原因地被黃標，即使被解封亦已經損失大量益收。

而家，呢個機制係被支那網軍利用，或者根本係「配合」，去打壓所有支那共產黨認定既反對聲音，由具政治色彩既影片，慢慢擴散到無政治色彩既影片，即係可能部分非以政治或社會話題做主題既台灣或香港YouTuber都會被列入攻擊既名單，以針對之前台灣大選既蔡英文既YouTube文宣攻勢。

如果，係去到呢個層次，我相信已經唔係香港人可以用Report去反擊既層次，
對手係國家級，有本錢，有人力，而香港只係好零散既力量。
呢個係必須搞個聽證會既層次。
希望各位可以返到Twitter同有實力既人去講呢件事：

YouTube是否被支那利用去打壓所有反共既聲音？甚至一啲中國自以為既反共聲音？（例如是台灣／香港籍的內容提供者）
相關機制是否被利用？
YouTube有沒有相關數據可以釋除疑慮？

所以除咗我地自己繼續report對家 亦都要交俾之鋒同其他外國陣線嘅手足俾壓力google

推
Youtube啲機制不嬲都唔清唔楚

人多勢眾真係玩晒
之前REPORT過好多五毛
全部冇頭像，個名係拼音或簡體，成個ACC係空嘅
一個都冇處理過
呢啲AC成百萬個
YOUTUBE點會唔知係網軍，只係坐視不理

Google一直都好想重返支那市場
話唔埋想黃標就係為支那既網軍攻勢而起

youtube 奶共都冇計

推

一定要推上美國國會

Pish

要全部包括解說同直播

其實點樣知道被黃標

Btw:高清本土台個channel啲廣告明顯少左

個YouTuber自己會知

這是台灣電視節目的YouTube Channel

支共狀況很糟，所以加強對外攻擊

比其他地球人知道支共陰濕野，道德無底線

真心有咩對策
對家真係落重本

美國奶共IT黎講google認第二冇人敢認第一

YouTube 有份奶共就真！

其實年幾兩年前youtube個機制已經好有問題
與其單純report網軍嘅channel
不如直接啲係twitter tag youtube加大量有資料有證據嘅文同圖去屌youtube
呢個應該都容易拉攏埋外國有受影響嘅youtuber一齊落手
同twitter一樣逼佢真係要做野改
因為youtube而家個susan真係好撚垃圾同廢柴

你果2個問題 係又點

遲早比班網軍REPORT到全個YOUTUBE得番支共文宜都似

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
我地可以sub多d本土channel,谷爆佢地sub數

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

無撚得玩 成班網軍洗版加youtube幫手

玩到咁, youtube 應該就快出手

而家就係想美國政界知道有呢件事

都要有人做Whistleblower

香港呢大半年都其實都做開呢個角色

改收月費幫補

其實有冇另一個類似YOUTUBE既網站

冇

好多YouTuber都想有

要推俾美國國會出聲

呢個係目標

Kol100有大陸$不愁收入

黃絲就唔同

係
而家係極度不對稱戰爭

push

Push

youtube真係好撚仆街 成日黃標人地啲片借啲咦唔俾錢 自己就成日賣支那啲咸濕廣告直播app

仇狗個channel算9數啦

其實應該要推到congress夾google做嘢
靠民眾自發擋網軍擋得一時擋唔得一世

google奶共就一定，大家要幫手叫到美國國會做嘢

其實Youtuber係唔係都要工會

推到特朗普做野。

無人起個新server？